［JUPAS DEADLINE前最後呼籲］讀soc sci悔終生 橫屍街頭無人問

晒心機晒錢晒時間讀乞食科
出黎仲衰過讀ive既中同
然後比家人怪你點解咁離地
值得咩？值得咩？